[john linux] KDE plasma or Gnome?

個 knoqueror 畀人騎劫咗搞唔掂決定重裝
可以揀呢兩個其中一個

請問應該點揀

冇人用LINUX?
MR.A?

不嬲崇尚輕ken簡潔嘅我, 會揀LXDE囉!
GNOME/KDE? 不了!

試吓先
未用過

Installer 得 KDE gnome server(text mode), xfce or minimal x window 揀

明明上網見個SCREENSHOT 都有得揀, 但我嗰個冇LXDE

用緊 Leap 42.2 ISO 做 installation

xfce

mate

多謝巴打留言
本來安咗 KDE 反正新裝, 又見冇LXDE 就剷過再裝 XFCE

同 KDE 比個桌面好樣衰喎
雖然真係反應好似快好多

試下用耐啲再評下

Thanks~~~

kde多bug到痴線，但功能上完勝gnome

曾經好鍾意kde,但係依加都係轉做xfce